認清歷史: 一個中國，中華民國

認清歷史
一個中國，中華民國
One China，Republic of China

文宣部應著眼將正確歷史散播俾香港，全世界，認清邊個中國先係真正既中國！

得到清朝授權既係中華民國，即使國共內戰中華人民共和國取得大陸領土，只要中華民國一日未倒台，中華民國先係宗主國，而中共只係佔領住大陸土地既“革命軍”。
香港，作為中華民國既發源地(孫中山先生自己講)，理應繼承中華民國既意志，但今次我地唔係革命軍個邊，而係真保皇，撥亂反正，復興中華民國，將中華人民共和國連根拔起。

實際行動 - (文宣)
散播正史
宣傳中華民國先係正統中國
宣傳中共惡行，文革，破四舊，滅佛，中華人民共和國先係自古以來既暴徒，入侵者。
請大家自行research，知識同良知係我地既力量。

打住中華民國既旗號，名正言順，
帶領世界否認中華人民共和國既合法性，由香港做起！

得閒唔該幫手推一下 推到義士起身
【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

大明王朝先係中國唯一合法政權

獨裁，封建，固步自封（海禁），有咩好推崇。

你咁講同廢老藍絲話示威者收咗美國佬錢一樣咁膚淺

如果係漢或者宋呢

明朝東西廠好狼喎

係時候撥亂反正

認清真假貨
一個中國 中華民國

推推推

推

推!!!

推 推 推